有冇人試過Ecosa床褥/枕頭

有100日免費試用
係軟定硬

無

我條腰之前整傷過
一開始瞓都 ok
瞓耐咗 (幾個月) 就開始越嚟越軟
瞓咗一年左右覺得完全承托唔到條腰 真係勁軟
最後買過張新床褥

有冇人用過佢既枕頭

用緊佢隻枕頭，正正常常啦

偏軟身，用左一年 so far 都算 ok。

我用緊床褥，好好訓喎，差唔多半年左右，有3層，可以自己調較軟硬 我訓緊最軟個個 因為真係好貼腰